火炭有狗

頭先見到有班狗入光車站 5~6隻 上咗裝

火